弱弱一問

弱弱一問，可以係邊到印呢d布做旗？

唔好咁懶。學下自己用手做